旅發局推介長洲半日遊 2600/2位 包食平安包 仲有深水埗腸粉團 770蚊一位

Join?

就算少個零都要考慮下

對啲高官嚟講好平

2600 包埋1晚住都唔屌啦

半日遊

700蚊混醬坊食撚到你嘔都得

香港果然係個搵錢好地方

7百蚊連埋的士出入都有找

個價包埋藍天使伴遊？

深水埗個團係咪會帶團友去睇道友啪針，南亞隻揪開大片，參觀雞竇？？？

包食平安包係乜撚野

會唔會見到你

當我自己去深水埗，扣埋車費拎過百蚊食腸粉應該食到你嘔都得 莫講話七百

佢外判比邊間旅行社搞？

當香港人係水魚

7百蛟 深水埗小食
究竟可以有幾離地
班高層平時去開五星酒店食雲吞麵

混帳官員，不知所謂
炒左旅發局plan呢個價位本地遊既人唔該

對比下原來去海洋公園行山yoga係咁撚貼地嘅活動

上網睇好似係深水埗集合同解散

係聰明，有用腦去諗過點搵錢

自己一家去長洲玩一日都未必洗一千

我屌你老味

2600 應該夠住兩晚 +6餐 +食平安包食撚死你

平安包群組

吸引
去埋女人街
體驗點開檔

點解要跟團
就算新加坡人都識自己去啦

係 比7舊水食地道野

呢個就係港島 6舊水

千三蚊去半日長洲

我book間酒店包早晚餐唔好？

住半山果班離地撚可能有興趣

香港班垃圾官乜野質素可見一斑, 已經唔係離地, 直頭上埋太空, 唔係以為今時今日資訊咁流通仲可以咁樣搵到食

係未ON9既,唔識自己落去買同食既

深水埗地鐵站集合解散。行去食腸粉2分鐘。我諗佢會留張枱唔洗企係後巷食掛。。。

770蚊腸粉 夠食半個月

其實係消費$800 可以免費參加土地團
個團費係旅行社claim政府

70蚊都食到你嘔啦
度橋嗰個係咪弱智

屌你老母去長洲200蚊都唔洗啦

離地到仆街 狗官

彭耀佳，GBS，JP（1960年－），香港企業家，香港旅遊發展局主席，現任怡和控股副行政總裁。前香港總商會主席，妻子楊美珍任職港鐵商務總監。

生平 編輯

生於香港。1984年加入怡和集團。1991年任必勝客香港及華南地區行政總裁。1995年任怡和太平洋集團董事。1999年任仁孚行行政總裁、執行主席。2003年任怡和管理董事及怡和﹝中國﹞主席。2007年成為置地首位華人行政總裁。[1]

2014年至2016年任香港總商會主席。彭耀佳於2016年8月1日接替凱瑟克出任怡和控股副行政總裁一職。

2019年3月1日，政府公布委任彭耀佳接替林建岳為香港旅遊發展局主席。[2]

有錢人食碗雲吞麵都幾百蚊

離地到去左外太空

深水埗團770蚊

長州2600蚊 半日

後巷食先夠地道，收得依個價導遊可能會安排埋老鼠嚇下大家

呢d plan
下一步就會比關愛基金再搵中旅行社帶團
再用民賤聯/工聯會報名
跟住再請d低收入廢老/新移民去食
跟住又納稅人埋單

2600蚊食平安包 要食幾多個先回到本

去長洲掃街掃到勁飽 食埋海鮮都係每人$300

呢d本身係愛黎昆旅客的團

咁on9

770蚊可以食到幾多腸粉

攞去比亞視扔都扔唔晒

千3蚊遊長洲
講個笑話 香港勝在有icac

仆你個街,仲要唔包船同食晏

免費會唔會去？

去

唔去

一個包加個糯米糍就2600 抵到爆

人地target 鬼佬做small group local tour 呢個價係正常既
但依家封哂關邊有外國人黎join

on撚9 700蚊包3個鐘uber加埋食野都有找

去圖書館借本香港飲食文化嘅書就得，懶嘅上網

依啲團係俾on9家庭有錢無掟洗去參加

Sham Shui Po is The New Brooklyn 呀屌你老母，文青要報名打卡啦喂

屌好撚想join

有錢收嘅話

沒有最荒謬

一齊？

召喚沈大師，堅離地

少2個0

深水埗團原價$700, 特價$525咋! 你冇聽錯!!! $525咋!!!

玩嘢呀

等睇弱智藍絲報

如果邊b請我就去

包埋機票，係咁上下

係2個包+2粒糯米糍 $2600搞手都係打個和

2600/2位我去食fine dining唔好...

講到錢藍絲緊係精過你

菠蘿包 腸粉 豆腐花 煎餃 雲吞麵 曲奇餅 去逸東軒食都隨時有找

二千買隻包

700蚊食10蚊碟合益泰？抵你班on9失業

弱閪智

on99自己去合益泰食撚夠佢啦，d粉腸用碌撚黎諗野

深水埗70蚊腸粉都食到嘔啦

我鐘意join佢個plan 唔比咩？

應用夠食一年

腸仔蛋、菠蘿包、腸粉、餃子、炸醬麵

之前睇有線啲去支那團又有自助餐又大旅遊巴又酒店都平過770食粉腸呀導遊又識搞吓笑又唱吓歌，仲有零團費團cls

家吓我要俾個半失業導遊黑口黑面半日，又要行路

係咪屬性M先會俾錢去？

利: 成世無去過中國

行程好豐富

入去探下平安包大波妹, 諗諗下千零蚊都幾抵

千零已經有海鮮食
份量唔少

弱智藍絲都唔會報啦
仲慳撚過你 咩都同你計到足

當人水魚

平安包買咪10蚊個到，包乜撚野食

包埋隻高級雞 1Q 都得添啦

on99

使乜去圖書館，七百蚊夠買埋本書搭埋的士去食都仲有找

但細心諗吓，唔包叫雞點解要770咁貴

平安包任食

On撚鳩先會去

包兩支針

u= blueC

重點係港龍空姐帶隊？

525仲要自己搭車去ssp食呢啲嘢

深水埗d老雞先4舊水，仲有3舊幾洗咗去邊

長州$2600兩位係咪包埋酒店包埋女3P ?

食咁偏

藍屍：咁貴不了

大胃王對賭

假設10蚊一個包
半日食到130個包
我比1300蚊你

否則你比1300蛟我

屌你老母，2600我以為包埋住，得半日

導遊同你講 平安係唔可以用錢去衡量

自己唔識去
要比$人？

cls ga 果然到處係就業機會

姐姐妹妹喜雙飛

物超所值

藍絲導遊，不了

其實長洲都貴。10年之前同條女book間有按摩浴大套房，夜晚再去食海鮮，日頭食野玩下水都洗左$2000

如果係又好似幾抵玩
個人認為雞竇可以同旅發局合作
咩二人同行一人免費
再唔係就派下贈品 刺激本地消費

藍屍一定要去 唔去就係偽藍

光復到香港
真係要炒撚哂佢
比哂後生做
香港先有未來

依d團
開黎督數姐
遲下R下政府資助 七/八成團費
成埋政黨 又幫人報名 又可以昆政府一筆

唔近我屋企，不了

加個同大波妹握手環節可能多幾個毒撚去嘅

唔怪之得3000 一Q 都叫平

cls啦

平時見28蚊有包大合益泰

又無人計到深水埗團同長州團
比起自己去 貴幾多

但你玩咁多罰都係2000$
2600$正係參觀長洲同食包喎

公平啲， 長洲$2600係private tour...

雖然旅行團每位$550都係離譜地貴

咪屈

個價應該包埋叫雞

濕地公園導賞係唔收錢

打呢標題內容個條友知唔撚知醜
日常生活嘅嘢做到好稀罕咁正戇鳩仔

500一位
一家四口 John 兩叉野埋單

知識無價

私煙都啱

下。。。自己就咁去都得啦，
點解要特登比錢等人帶去

傻撚咗
去米蘭join local tour
去Como lake 包旅遊巴
都係六 七百蚊一位

人嚟餵公子食飽

770係包保安
請兩個g4 保護先敢去深水埗

拎資助

自己去行唔好
比千零蚊去食個包

洗黑錢啫

咁個價應該係倒貼

比700蚊做粉腸

月入2/30萬係中產，年青人冇錢可以打兩、三份工

o岩晒住長洲既一家大細 無野搵野黎做

搞個香港猛鬼團或者一樓一觀賞團
前者包一次打齋後者包一次打飛機

2600 搵空姐整返q再食餐好既都有找

on9

屌你老母真係當平安包擋到瘟疫
有冇諗過入哂長洲
長洲人感染風險升幾多倍

一齊去

Flycation咪一樣畀連登仔笑
最後爆到仆街
留名成班人報
冇人理解香港人幾on9

流氓師表

離地到呢

深水埗700食飽上埋房... 哎呀... 完左再食多餐都仲得

你咪join囉，又冇人阻止你

有伴遊

Private tour咁又點
點計都唔值2600呀嘛
最貴咪坐隻大飛去張寶仔洞 睇死佢又係自費

叫逸東軒開返個menu俾我地坐定定食好過啦

唔比錢但跟住個團行

長洲毒島黎。咳水，可樂乜都有。

旅發局真係好野，搵全港兩大毒品點做推介

770蚊食腸粉

混醬坊好食

張相好似d神棍歡送水魚

唔係食唔起啊
食唔起自己煮啊on9
以上內容引述

昨日有班撚樣邏輯

包國泰機去長洲振興經濟

條腸粉有無西隧咁粗？

Claim大條數俾奶共派搞廢老團攞資助啫

包埋叫莞式雞就差唔多

onlun 9
包埋叫雞?

多謝你班水魚我荷包又fatfat啦

做乜唔自己去要跟團

傻撚左

應該淨係得住半山果班離地撚有興趣

真係連鬼佬都唔L會join 呢d團啦
仲要只係喺地鐵站集合/散水 cls

02 翠華
03 合益泰
04 公和
05 山東餃子館
06 坤記
07 劉森記

屌你老母全部藍店
仲要加埋唔洗200

認到

有咁貼心嘅安排 即刻覺得值返d

長洲啲海鮮店全部來貨嘅cheap野
要逼你一人洗一千其實好難
1300蚊真係一家四口嘅洗費

旅客都唔受佢昆啦
地鐵站集合同解散
至少book 架旅遊巴hop on & hop off 吖

搞手求打個和，自在大家開開心心happy下

飛台灣都夠飛

廢老唔識去

畀人塞落下體用 包埋手術費

啲撚樣過去10幾年劏慣遊客，已經唔識做本地人生意

香港d交通方便到咁又平(相比起外國)
d鬼佬遊客真係要有幾on9先會join 呢d濕鳩團

你話包車出車入都仲勉強叫reasonable d
地鐵站/碼頭集合&解散

去
自己同frd去

夠哂貼地

佢當人民市個 ¥ 係日元？

揾笨柒先岩

我全家都好平安

諗起流氓師表

咁嘅水魚團連鬼佬都呃唔到啦

包唔包屌西架

合益泰都已經唔好食啦

包劏房一晚住宿。

澄清
賞你遊香港係港共話有消費800蚊的單就可以去旅行社報0團費團

呢個POST的長洲半日遊同旅發局推介的HOTEL係用者自費

我住半山都無咩興趣

剩番五舊自由活動比團友去叫雞

睇錯粉腸團

優惠只適用於香港居民

政府藍色經濟圈

寧願俾佢地捉我去九龍城迫我買嘢

$770食乜嘢腸粉？
係咪鑲金㗎？CLS

政府推出D乜嘢我哋都有責任支持！！
我叫埋全家一齊報名以支持香港政府！！

2600夠我住一晚再加成枱海鮮啦

去西貢買海鮮叫到食唔晒啦

呢d計劃係包團比新移民遊

即係正苦出錢
搵自己友食番條水

呢d計劃係包團比新移民遊

即係正苦出錢
搵自己友食番條水

即係香港人埋單

求其搵個人帶你行深水埗食玩買呀！
啲行程肯撚定豐富個旅發局嗰啲
條街邊啲位有好嘢食？唔知！
深水埗邊度買嘢最平？唔知！
邊度有嘢玩？唔知！
旅發局淨係識叫人去食維記洗衣粉豬潤麵

民建聯新春行大運都唔使兩舊水

肯肯定又係嗰啲工聯會民建聯乜乜走出嚟話包團請啲廢老去 然後又話政府支助

當區居民真係多得你唔少

唔好笑.....好快爆滿

3P 只係俾一個人錢，再送coupon下次當$50用

除左生態旅遊 其它一律唔洗諗

會唔會根本唔想做唔想有人參加
定個咁既價

俾千三蚊你帶我去長洲食嘢？？？？仲要得嗰半日

班官有冇自己去過長洲，知唔知長洲有幾大？

同周星馳碗嗱喳麵一樣咁掠水。

$70腸粉都食到嘔
痴根

Private tour 多數都係計時間多過去的地方

羅范椒芬先啱

藍店不了
食添福

擺明個價錢係比旅行社cap水
邊個會真係報

唔可以自己入長洲？？

7百蚊去深水埗食野

班官離地離撚到上太空

可以每團港幣$2,999起升級至私人包團(最少4人成行)。

唔好咁黐線啦仲要包團

每晚樓下都會有南啊開p，開開下又無端端開片

得呢個吸引到我

2個人去長州2600 蚊，痴撚線

佢比錢我可以考慮下

平安包放題
$1300食到你死都仲得

因為遊客唔知價
唔劏遊客就搵唔到食

中女社大航假期

辣殺政府梗係益返自己友

政府d人個腦真係生係屎忽到

搞手只求打個和和
大家開開心心食個包($2600)

我做左旅遊10幾年，真係唔明點解會搵呢啲人做旅發局，林建X又係

劏開外國人而家嚟劏本地人

連埋限聚令罰款?

有手有腳 自己唔撚識去咩

2600 staycation 好過

係咪塞左兩個平安包入去架？就要果兩個啦。

食包師

大佬呀 仲十幾廿年前咩
個個出遊都帶住部手機 /tablet
依家去旅行根本就連 pre trip research 都唔駛做
on site 上網 google 碌幾碌就咩都知啦

鬼佬係無亞洲人咁計較 但都唔係又蠢又傻㗎

如果係呢啲我就去

踩界Tour｜精算師免費向旅客解說港人抗爭 棄百萬年薪無懼打壓「被消失」

我睇唔到嘅，係咪删除咗?

我收2500

屌 半個鐘前去都仲睇到
旅發局知衰on9 刪Q曬

深水埗果個價包埋 大陸大嬸髮廊全套服務?

想做旅行團群組?

專車接送 坐遊艇去長洲？

邊個推啲咁既旅遊plan 呀, 真係腦生草，可能以前劏開遊客，唔駛用腦個個月執唔少，宜家真係抵死，同奶開自由行啲藥房，金舖，化妝品店一樣

佢就真係混醬，痴撚線

俾鬼佬local tour都冇咁貴。
識一間小型旅行社做呢D嘢比鬼佬，$450（包旅遊巴）朝早港島半日遊赤柱、山頂、香港仔漁村。
夜晚團最貴都係$850左右（包晒食同旅遊巴，酒店接同車返去酒店），5小時旅程去黃昏暢飲海上遊、山頂食飯同去廟街。

哇 咁撚抵啊

On9

有飛雞屌就去

佢當人係on9定白癡
食條腸粉仲要自費坐車去收770
電話上網禁一禁連雞竇都帶到你去啦
洗你帶

跟佢個行程自己去玩，之後計下，嘩屌，平撚到呢

可能狗共係庫房偷錢資助旅行社

旅行社同客都係自己友

如果我係政府，就叫空姐去做導遊，每位市民派消費卷報呢類本地團，呢d 先叫做內循環

條link搵唔到你講既野

旅遊業界版本回血劍

今次真係搞手只求打個和好撚抵，已經join左

Chaucation

去得澳門啦。
CLS。

我都諗起。

大半個鐘前仲有㗎
旅發局實係有人mon住連登
自知柒&onL9 快手del link啦

好明顯利益輸送啦，
一啲建制團體用某啲機構嘅所謂捐款再益旅遊行業。

on9, 01都報埋，你del 都係柒架啦

del咗係柒 但唔del更柒
點都係柒

尋日睇新聞好似仲有咩消費8舊水有免費本地遊?

8舊水我飛的自己去都得啦

770 蚊去深水埗食腸粉？包唔包上一樓一？

好彩你有cap圖
而家個網del晒冇得再睇

班廢老/新移民就住喺腸粉店樓上

有免費你估佢地執輸？
各位納稅人繼續交稅

搞手真係蝕住黎做

如果有柒婆帶隊我畀777蚊都制

雖然好認同你既講法
但我懷疑你係文盲

同條女去book度假屋扑野食幾餐連宵夜車船都有找

佢仲要唔包去長洲車船

你肯定700蚊只係食到你嘔？

肯定係民建聯，工聯會嗰啲claim盡政府錢再請公公婆婆去，
呢個仆街政府玩利益輸送去到咁盡。

成班狗官都唔知點樣搵番嚟架啦，唔爭在呢啲豬肉位

$700買米食一年都食唔晒

貴過去台灣

去長洲包機票叫合理少少
深水埗邊個香港人唔識去？

2600係咪可以包車東京去富士山兩日

on9?

1300有幾多錢係比人袋咗落自己袋
我去住一晚酒店2個人夾都唔洗1300啦

哇，明益我地啦，邊位天財諗到呢條好橋？

清讀地理？

咁果1600係俾來做咩 請旅發局腦細食牛扒？

有冇內情, 事必有因,
等爆料

你餓到失明？

2600我留港島staycation算了

搵笨嘅冚家剷

唔通我地係鄰居

好計

On9 自己去唔好
食水深撚到

去泰國叫到雞喇

求back up

蛇齋餅粽包團 過水濕腳

係外國黎包撚埋機票就差唔多

以前淫賤聯去支那廣東省兩日一夜包溫泉酒店 700 有找! 前世末去過深水埗咩！

免費參加
之後 政府當益下旅行社 + 食店囉.
我都支持既.

屌佢老母都戇尻尻

想俾錢中女洗姐

不了，去少幾次長洲夠買樓啦

貴撚到嚇親

我住獅子山燒烤場個邊 貪佢有個公廁可以沖涼
你呢 你住邊頭

你比我?

仆佢個街頹撚到

屌呢個抵過長洲起碼飽先

認同！根本又係政府揼水俾中資嘅計劃
之後報出黎話參加踴躍…唔知幾多十萬人經中旅社參加本地團，關愛基金又撥款資助弱勢
當佢報數20萬人參加，每人700
700x200000
fatfat la

通洲街公園見學
富士大廈見學

張家輝日本旅行團.gif

飽撚死人咩
假如站站都食, 食完頭2站已經可以返屋企, 後面已經食唔落

十蚊四條
你計下

旅發局應該炒哂啲人去

你當鬼佬唔識野，重係西片用白人扮黑人、黃種人年代

啲高官自己有錢就以為全世界都有錢

我好你少少，住金鐘中銀對出條天橋底
風涼水冷 lunch time仲可以望到好多西裝友裇衫西褲周圍走

鬼佬local tour都包埋車接送
呢個直接係地鐵站散 真係搵鬼join

屌你 撚係半山咩

行上d咪半山囉

到底有咩人會報

我覺得係為禮義廉搞蛇宴做嘅煙幕
本身唔預人參加

btw期待本地團群組

會唔會係有人報名

$1300一位我去半島食自助餐啦

而家變左食平安包放題

咪就係，邊食到咁多野

藍友們仲唔快d去報名

Gchi

幾抵

深水埗唔係食 141